====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit donc bien d ' un centre urbain , aux multiples fonctions telles que les centres des villes les ont assurées depuis l ' origine des temps , et non de simples centres commerciaux dont l ' étranger présente des exemples , et qui , privilégiant la fonction d ' achats par rapport à toutes les autres , n ' offrent du centre de la ville qu ' une image mutilée .
Entity Name (Type) :: Il (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Il (LOC)
Total entitiy counts: 1

